中共和中國是香港政治上的老公

中共和中華人民共和國是香港政治上的老公。

係香港的政治上的老公。不過呢場婚事，係香港自己唔想搞，極級唔想結婚，結婚純粹係因為「父母之命 、媒妁之言」，而冇得離婚（好似古代社會，好多都唔比離婚的）。

其實中共都明白，香港非自願，所以暫時分居住，唔做住愛（一國兩制，高度自治）。不過當中共想探下訪，做少少親密動作（如推廣普通話），香港已經將呢個「老公」推開。

未來中共見同香港關係咁差，唔知會點做。簽左紙，已係老公，又沒有離婚呢個選項。中共將來可能會覺得，長期分居搞到關係唔好，要快些同居先得。（取消一國兩制）。到時就..........

香港人識做啦

表態，上街，幫唔到目前政局

唔喜歡，唯一出路，睇黎只有努力搵錢移民。